939 建設銀行低位

點解跌到落$5.65? 又話阿爺托市專買呢隻既？

阿爺依家托內險，七月頭就知